[HKGBuddies]GFRIEND討論區(16) 兩週年應援大成功 感謝各位畢地參與！

#1

歡迎黎到G-Friend 討論區

Kim So Jung！Jung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Bi！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（韓語：여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。粉絲名為Buddy(Buddies)。

你和我，畢地與女朋友

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 감소정/ Kim So Jung
生日：1995年12月07日（21歲）
身高：172.8cm
血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：
2011年 Rainbow〈To Me〉MV (客串)

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / Jung Ye Rin / 정예린
生日：1996年08月19日（20歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：
2015年 M&D〈I Wish〉MV

2015年3月8日〈Running Man〉EP237

2016年2月2日起 〈SBS The Show〉 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

#2.3

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（19歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：
2015年 柳昇佑〈You're beautiful〉MV

2015年10月21日 Pro C 〈漢江的夜晚〉

2016年5月26日Jin Hae Sung 〈 Cool Girl 〉

Eunha(은하) - 不要變成離別 (이별로 오지마) 六龍飛天(육룡이 나르샤) OST Pt.7

(慎入 )박경 (Park Kyung) - 자격지심(Inferiority Complex) (Feat. 은하 of 여자친구) MV

2016年7月10日 《King of masked singer》(Fresh Santorini)

Reveal Identity

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

#2.4

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （19歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：
2015年〈偶然春天了〉《看見味道的少女》OST Part.2

2015年7月12&19日 《King of masked singer》
2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎
2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年3月10日 유주(GFRIEND), 선율(UP10TION)_보일 듯 말 듯(Cherish) M/V

Yuju主唱實力 SHOWCASE

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju歌list by 天生我才

Yuju high note and best moment by 天生我才

#2.5

Sin B

藝名：Sin B(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Bi
生日：1998年06月03日 （18歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：
2015年8月11日~ 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》
2016年4月13日~ 〈一週偶像 Weekly Idol〉第一部分 固定主持

2016年 Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

#2.6

Um Ji

藝名：Um Ji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （18歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(在學中)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

2016年 The Way - 購物王路易 (쇼핑왕 루이) OST Part. 2

#2.7

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

音樂作品：
迷你專輯

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1.INTRO(Season of Glass)
2.유리구슬 (Glass Bead)
3.Neverland
4.White (하얀마음)
5.유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

#3.2

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1.INTRO(FLOWER BUD)
2.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3.하늘아래서 (Under the Sky)
4.ONE
5.기억해 (My Buddy)
6.오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

#3.3

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

#3.4

第一張專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) _ 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

#3.5

OST：

Loco & Yuju - Spring is Gone by Chance ( 看見味道的少女 OST )

[MV] Eunha(은하) (GFRIEND(여자친구)) _ Don't come with Bye(이별로 오지마) (육룡이 나르샤 OST Part.7)

飯製中字 :

SinB (GFRIEND) - Confession (ft. Si Jin) (Cinderella & Four Knights OST) [Music Video]

官方中字版︰

[MV] UMJI(엄지) (GFRIEND(여자친구)) _ The Way(SHOPAHOLIC LOUIS(쇼핑왕 루이) OST Part.2)

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave) M/V

飯製中字 :

FAMILY (방탄소년단(BTS)X여자친구(gfriend))
Happy Wednesday

[M/V] El Camino (엘카미노) - 미남 (미래남친) (Feat. 여자친구 예린)

MC MONG - Chemistry (케미) ft. Eunha

Hwang Chiyeul & Eunha - Firefly (feat. Lil Boi of Geeks)

[볼케니온: 기계왕국의 비밀] 여자친구X피카★친구의 ‘주머니 속 편지’ 뮤직비디오

#4

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合 )

#5

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

V Channel

#6

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards 女新人獎 〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards OST獎
《看見味道的少女原聲帶－〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

#6.1
一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

Navillera (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

#7
應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬 )

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

專一清泉光速留名
YUJU世界第一

#8.2

近期活動：

2017.4.8 泰國 fanmeeting 2017

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

#9

解決睇唔到 tistory imgur 圖問題
教學by 單刀抄飛機巴打

睇圖
CHROME:
Setting > enter site

http://*.uf.daum.net
http://blogfiles*.naver.net

http://*.uf.tistory.com
list by shingshingbm 21/5/2016

FIREFOX:
Setting: 入setting > 新增網站

轉link (開tistory既圖就自動變original)
CHROME:
FIREFOX:
Setting > Creat new redirect :
Tistory:
Example URL:
Include pattern: http://*.uf.tistory.com/*/*
Redirect to: http://$

HKGBUDDIES(獨家飯拍/最新資訊)

Instagram:
Facebook:
Twitter :

新post一頁留名

留名

一頁留名啊
好野今日有行程公演，晚上等韓飯相睇

韓飯真利害，好似有無限時間咁mon住官咖，一有公演就隨時報名同埋去到現在睇女友

拜返神先 ，留名

光速過頭............斷post喎

留名跟進

新post留名

今日個公演官咖都冇寫，唔知佢地點知今日有活動

有一百粒正皮，等我一百潛個時就裸潛
（而家69潛，出紅海找數 ）

依家sm好似特登冇放每月行程咁樣，有d行程都冇公開
勁又勁在d韓飯又知道喎，真利害

Cafe 飯區有時會講

原來響飯區講，我之前以為好多時安排左行程會先公告左之後飯就再響其他區講

係睇唔明咁解

有上個post 一半都偷笑

乳豬痴飯留名

痴心崔俞娜飯
扮工中 係新post留名

雖然懵佬50post條數都未找
但皮已正

perfect beautiful華麗留名

其實要點先找到數
要張兩個凹既野塞埋一齊

快得濟 炒車
我見到紅字以為開完
Sry

隣仔愛人留名

留名，拜神時間

追數集氣留名

正評

忠誠痴心豬黨留名
我 愛 崔 乳 豬

一講衰野即刻有一個負皮

點塞你諗掂佢啦
之後找埋追cb條數就算你啦

助攻 皮已正

懵佬記得影相認證

Yerin愈肥愈正留名

邊個負皮咁衰

又挑戰連登 利申 評已正

csl po留名

用個牌遮住下面個點
食數已找

專一清泉泉留名

正皮先

3頁32正皮 懵佬點睇

算啦 驚都未驚過

我就唔信今次破百正評留名

我比較想知上個post發生咩事
唔通係SMA唱的太好？ff

引埋隔離po啲人畀正評

毫 無 異 心 虔 誠 為 妳 爭 取 滿 分

留名

懵佬多fans
好似係
少年

啲正皮一路升緊

100Like 音樂台個正皮係咪金色

懵佬飯持續正評中

屌

新post留名繼續拜大神

女朋友連登16po lm

新post B黨留名

差唔多半百

上呀

Eunha: My husband

新po 留名

點解扮左日工新post咁快又有咁多正評
隱藏buddies

個頭好撚痛呀勁，起左個瘤

送懵佬一程

係呢啲時候先comment

仙氣 20年fans留名

Yerin留名

新post留名
隣女神世界第一

智仔

新po留名 即刻比返個正皮先

54正皮了

勁過恆指，單日勁升5x幾個正皮

巴打次次留名都有智圖

情情

靚靚小隊

好啦 , Post埋我地件獨家特典就正式完結啦成個應援

希望出席泰場既buddies都著住呢件Tee去應援 ,過年後將會開放比大家買

不過為左保障返捐左錢拎特典既buddies ,開放比大家買既tee將會del左件衫 , 正面和背面最下的Gfriend/2nd Anniversary

*唔係我黎 唔好hehe
**再次感謝東方巴幫手設計 , 感謝已脫飯懵佬幫手訂衫

新Po懵佬黨留名

好悶

回眸智智!

第一眼我以為係周慧敏

懵黨勢力強大

好靚呀 btw已丁

又真係有啲似

真係唔係我囉
仲有漏左講 , 因為新年關係廠商已收爐 , 所以要起碼1個月後先比到特典你地 , 唔好意思

好黑好壯

裸拍代罪啦

唔好咁 , 最多畀件你先 , 等你返到屋企跪玻璃

懵佬飯

懵佬世界級

猁

掛住花心 唔記得睇
冇燈到都輸左

跪求正皮

又係花心佬時間，順便搵下女友係邊

左下

有個望另一邊

好似分到邊隊打邊隊

第一眼就見到啦 左下 竟然有一隊唔識 右下

我唔識 我真係唔識

夠100正評懵佬會點

金韶情世界第一

都冇可能發生 , 問黎做咩

想送你一程

好可愛呀

黃恩妃好靚好型好有性格

鄭睿隣好可愛好得意

笑咗

已包到實一實

銀仔情深咁望住...........懵佬記得找數

走數唔好搵我 搵短銀 ?

又嚇親

好撚誇張

肥隣不嬲都好易嚇親 不過好快冇事

放多幾張靚靚短銀相先

都唔知點解咁多人話 剪左短髮之後先可愛

長銀冇人識欣賞 , 因為你地遲入坑

唔好咁樣攻擊我

一眼認到

同阮梅比
唔好搵咁強既對手
利申90後周慧敏fans

好似一粒栗子

一齊公審短銀

無速度line

都話讓佢地一個圈 加我跑外線 , 最後應該第一到

嘩 , 是但搵搵到呢張圖 , 好大對比

唔好睇少我，我專長嘅運動係呼吸同打機，所以賽跑比較慢d啫

[img][/img]

銀仔:你射箭贏到我先算

推極都1page咁 , 冇以前咁好精力

鍾意呢張多啲

推咁慢........好悶喎

無乜人就啱啦
頭先俾情情鬧我掛住打全境唔推post
而家推番

咁岩既
佢都話我打左十幾年戰地唔悶既咩

有人講我壞話喎

娘娘係如何練成的............

型B就係型，點影都係咁charm

靚B

下一秒 打個鏡頭

我要打十個豬 , 豬黨呢個post好似冇出現過

諗諗下豬黨真係冇過呢張
唔知佢地有冇呢? 又係考驗真飯嘅時候

懵佬果然知我想點

可能當佢水泡豬嘅偽飯驚到縮咗

好驚

B仔偷食俾發現

已代入
打死我啦銀仔

點解你地咁大膽
我就唔敢逆sowon意
佢叫我唔呼吸 我都照做

只能Say yes , 好似係

試下唔say yes.....

打!!!

如果係高登 應該126post了

打我啦
出盡力打我就啱啦

死抖m

自願做木樁 一直係院仲未出返黎 都怪我太弱

聽話就有娘娘wink~~~~~送比所有兵嘅

Joseph is a eat shit dog
Her mother should be diu by dogs
娘娘應該睇唔明

打返中文安全啲喎

巴打保重身體呀

我答應過情情要戒粗

趕fpj 捱壞左?

保重身體喎

我識dog , 好得意架dogdog
但點解要eat既?????

梳馬尾

雖然我都遲入坑 不過長銀>>>>>短銀

我意思指俾豬仔練習打左入院
有心了

一句講哂泰妍定銀河

有聲既

頂 , 本身想打 奶爺咁大隻邊會有事

韓國準唔準eat dog

我發覺你經常帶頭欺負我

奶爺呢個名會唔會太正

肥仔就有 我想做屌爺 姿勢100分

又屌又姿勢咁
唔叫奶爺都唔得啦

扮工扮到家陣先收工
番工番到就死 所以唔係經常出現

崔俞娜世界級

原來迷你耳豬就係鼎鼎大名嘅奶爺

睇黎冇人識JOJO

Why not both

做野做到好頹 一頹就時不時 撳下個 豬仔live wallpaper 黎睇下 先冇咁頹

邊個話

個名

套套都有追係冇追jojo

有時間就追下啦，一套咁正嘅漫畫

偽飯留名

朗尼

我老婆好鍾意睇

靚撚到
終於破到紀錄

屎忽痕 禁錯制GOOGLE 左你USER 名 D圖片全部都係女朋友黎

sowon

放下圖先
表情B最常出現嘅表情，當中出現最多係西面

仲有奶木板4x

曼聯垃圾隊
我條4串1

好想食m記

正皮留名

兩位老婆生日快樂

頭5本最愛既漫畫之一 ~

漫畫冇咩睇
睇動畫多

羨慕你地個個都可以同韶情直接溝通，我就只可以將佢放在心中

證明專一

中左收2400
斷1關獌

叫曼聯仆街啦
買親曼市2隊都輸

我又唔好太過offtopic 支持下邊隊贏輸波都冇所謂 講賭不了

仲未鬧你斷post 係咪想收紅牌

呢張唔似佢嘅

佢地只係溝通，不過情仔直頭日日夜夜咁攬住你喎.........呀唔係，係攬住你送嘅貼身禮物
地位唔同d.......

有無人覺得moon幾似乳豬

悶...

無聊...

西面...

終於笑下...

除咗蘋果肌外,都冇乜地方似

各位 早晨呀

咁多位早晨

其實moon係邊個？ 劉x玥

早晨 係星期日呀

今日應該又會好靜

又去曬睇bigbang，同囡

留守坐定定學韓文中...好難呀
點解世宗大王可以發明啲咁goodest logic嘅文字
繼續用中文未可以知道情仔係紹定韶

不佢地冇正式公開過自己個漢字名咩

週日講聲早晨

有女真好

就係無先至日日都世界大戰

早晨呀大家

早晨

好想大開殺戒

經經

yes

遮住左半個mon黎睇

我到左睇左d咩
經經

長銀真係世界第一

聽到聲都仲係化灰都認得佢

有冇gfriend eunha cut

午安

我只係覺得某角度同賓辮 有啲啲似 之後所有都唔似

冇人會似俞娜

俞娜只得一個 明知相思苦

曾經有巴打講過似江芷妮先飯

起身好定賴床好

不過俞娜係獨一無二 得佢先最吸引我

江芷妮係誰

Google 下囉

其實已經講野比粵語,寫字用漢字容易得多

女友post最好講番多d女友啦

咁都有得上po問

香港藝人黎

好似係我講

屌 咁都有mon

呢個post女友得50%左右

我覺得乳豬就係乳豬，只有其他人似佢，佢冇似其他人
而且乳豬係靚d嘅

個香港藝人唔係好似乳豬喎

晚晚都有post圖巴撚番

江芷妮 我細個覺得好正

我岩先google左 覺得一啲都唔似
都係俞娜靚啲 俞娜得意又可愛又靚女

再開始女友圖海推......
女神yerin

哇，呢張靚到.......又可以加落做wallpaper

豬仔最迷人嘅地方,我覺得係性格
認真豬,活力豬,暖女豬,搞笑豬,謙虛豬,水泡豬
PS:講講下,自己好似入咗豬黨咁

最迷人 係佢好認真做d 古怪野

豬仔不嬲都迷人嘅

尋日乳豬飯拍睇清楚佢嘅靚樣

Yerin

起身啦仲訓

可愛智

靚靚仙隊

咁起身囉
新年再訓

新年再訓

依家距離新年都有6日
6日唔訓，懵佬果然能人所不能，唔怪得咁多正評

好鍾意佢呢個新髮型

佢迷我嘅 係佢把聲 笑容 眼神 性格 同埋經常都做埋啲古靈精怪嘅行為 傻下傻下 好鬼得意

點解鬼怪 個池恩倬 10年後要剪短髮? 想棄劇了

我都諗緊起唔起身
好肚餓

小夜蓮做咩唔開心樣
好想攬實佢TIＭ

睇唔到琳仔眼神咩 , 望住情敵呀

鏡頭前越開朗既人 鏡頭後往往最孤獨
i know that feel

偶運會幾時播

呢個咪平時既我

終於的起心肝痴晒啲poster

日本妹+韓妹?

LMFAO IM DYING this volleyballer put her name as 'You and Me' which also stands for "Yuna" which is her name i died

有幾多人試過張自己波衫個名改成暗戀既對象或者鐘意既明星 , 將號碼改成生日日期 , 我就冇試過啦

終於過到嚟同大家叫春
感謝時間巴借acc俾小弟
過嚟第一時間就係要追慒佬找數(時間巴叫嘅)
拜一拜咁多位大神先

歡迎來到自由國度
又多個人一齊叫春
PS:魯振盪呢個名好似被搶咗,所以認住個名後面多個時間先係貨真價實

cr Y E Z K I . O . I 😂 ‏@YezkIOI

CLS架 , 睇鬼怪睇上腦
拔左劍短銀係咪會煙消雲散 , 長銀會番返黎
其實我係鬼怪新郎 , 得我睇到把劍

係咪未換ac

派番粒膠畀自己
第2個message係我自己唔記得轉acc出

GFRIEND ISAC2017 PREVIEW CUT - SectionTV

一黎又多左個正皮

好cute咁做熱身運動

琳子好正

2:25 琴日1080P 俾煙花嚇親

all 村姑 日本妹得一張但冇位啱心水貼

第70個正評是我給的

年廿八大掃除打算撕哂d poster走
做足脫飯既準備

走難隣出現在 2:26 (高清飯拍版)

cr: 예린 앓음다움

係真煙花 唔係煙火

點解要脫飯 ？

得意到

個尷尬樣好打耳

蹝時間 蹝精神 蹝金錢 蹝地方 蹝電腦容量

是日更新:
161210 Gfriend所愛的歐洲 e06
161217 Gfriend所愛的歐洲 e07
161224 Gfriend所愛的歐洲 e08
170116 gfriend 兩週年特別直播
170119 Seoul music awards 後台直播
呢兩個禮拜俾哂村姑咁濟
聽日放完大假終於要開工

正到癲

明明畀哂女朋友

終於有

辛苦晒yoon巴

好想入坑

肥琳世界級

日經黎，之後望下長銀同短銀又返番黎

我咪話女朋友囉
做咩姐你
女朋友=村姑

新手一問 點解叫肥琳嘅? 點睇都唔肥喎

上面d yerin圖

我身為豬黨黨員 睇到yerin嚇親個野 我都覺得好得意 好搞笑

肥妹仔

UMJI 係到忍笑

出道冇耐就已經開始有人叫啦，好似係
可能因為臉型肥肥地好得意同埋有時露出佢可愛嘅肚腩仔

等我又dl返/執返齊nanana既live stage先 , 執完可以走人

好肥美

準備走人去韓國

Kpop=洗腦=邪教
希望你地同我一樣 為左自己 早走早著

次次佢嚇完一路忍笑一路跳真係好搞笑

我會掛住你架懵佬
留名等睇你第2日就返黎

巴打唔好嚇我喎 我啱啱開始想入坑 你就脫飯

冷靜d，都話左日經黎........
隔一陣又返黎

哇，好正嘅yuna~~

不可信的人

根據我10年kpop齡
由你第一日開始睇kpop
你已經注定逃離唔到毒海

好靚女呀 認真嘅佢 特別靚
我好鐘意呀

好開心，Yerin已經有好多隣黨不停放圖吸好多新飯

又係時候推下另一至愛SinB先

而家咪日日挑戰緊

好似挑戰左好耐......
你都係做短銀飯吧啦

已脫

得70個正評 睇黎100真係有難度

垃圾MNET 垃圾KCON 垃圾M!COUNTDOWN , 搞到女朋友玩呢隻風

[KCON LA] GFRIEND-Black Cat 160809 EP.487ㅣ KCON 2016 LA×M COUNTDOWN

執緊片 , 一齊重溫下

我試過一日唔睇情情既野
第二日即刻周身唔聚財咁

明明唔肥

我覺得好正喎
不過個人比較鍾意HAHA重新演繹個版本
女朋友跳起上嚟power有點不足..

曲下姐 其實好正先放上黎

世界第一金韶情

cr: sowonname

同意，女友跳感覺差少少power
HAHA版本係幾正

d人已經鬼怪上腦

利申:未開始睇，等新年一次過煲

我覺得80分左右 , 未到神作

新年留響屋企，可以慢慢睇，睇下值唔值d人講咁好睇

i think sinb is more beautiful

大膽

係事實

跟本無得駁

反了！

智仔都反了

我眼中既神作仲係城市臘人同秘密花園

人嚟呀
將呢班亂臣賊子拖哂出去斬

等睇情黨斬死哂我地之後 單機推唔到1001

諗返起b仔手機set娘娘個名做希特拉

獨裁者

唔通有革命

天天都在搞革命

唔係豬仔講野,佢地要配合拍手咩
咁應該係豬黨出口

嗯 所以成班都作緊反

留意咗佢地幾日，法國仙B真係最反叛嗰個

娘娘d親信係邊到

SinB不嬲係最鍾意同仙隊打交，所以係最反叛，先有Tom & Jerry line嘛

I am watching you

韓國佬唔重視thw show 好小片源 , 搵死我了 好彩搵到

之前好似喺youtube睇過佢地Dfunny moment cut, 佢地坐旅遊巴個時仙隊係咁禁住sinb，跟住sinb勁嬲話gfriend真好L悶
btw 個套係咪就係去歐洲個套？

娘娘講解個遊戲好耐 跟住b仔聽明左諗住玩得
點知其他人都仲係未明 就出現左以上情境
Showtime 第1定2集 唔係好記得

真Sinb飯話你知係第2集

想睇多d同了解多d佢地可以先睇番showtime，女友去那兒同女友TV
去歐洲比較近期嘅

一時三刻太亂搵唔返個gif

Thanks,仲未開始追綜藝 得閒上youtube追下先

Full hd 中字

拜託小狗最後一集係咪無可能有中字

呢野真係好正 睇戈時都係replay呢個位

我都仲等緊............可能要等到個孫燒比我睇

要replay仲有勇敢豬呢幕

偶運會肥琳好高汁

豬仔呢下重擊

我都好想睇

係 驚到喊但見到成員又即刻笑返

心痛得黎又覺得好靚

仲有隣仔留到最後安慰豬仔，
明明自己都好驚，
隣仔果然係天使

等到條頸長過長頸鹿

依到最好笑係 sinb 頂唔順 隊長 話好辛苦 要換位

肥琳做二家姐呢個位做得好好
又識照顧人

要搞笑當然仲有SinB冇人理扭親腳依幕.........

有冇人 有 1:16 原片

睇完呢度覺得佢好成熟，令我更加鍾意Yerin

Yerin~~

二家姐

相反百厭B就不停激仙隊，但係又好可愛

[img][/img]

守護天使幾好

B仔個樣

160205 GFRIEND 新年問候

07:08
事故開始

wiki不可信...

一位個到 wiki :
Show Champion 2個一位 0720 0810
M!Countdown 3個一位 0721 0728 0804

真正
Show Champion 3個一位 0720 0802 0810
M!Countdown 2個一位 0721 0728

0804 女朋友邊到黎舞台 平衡時空?

信自己最好
搞左五粒鐘 , 終於執返齊navillera既片

呢d 就係女友佢地真性情，最後就係亂晒籠

wiki個個都改得，有d人知d唔知d又改
所以唔準

sorry 自膠一打
重複左..柒到仆街

世界和平 我應該會講唔出口
我飯世界和平

講我飯薄荷都好幾正

我地係"世界和平" ，多多指教.............有d頂唔順

隣女神

蹝時間 , 蹝精神去執
蹝電腦容量又唔睇 , del哂去脫飯

ok

宜家一隻HDD都幾個TB...區區嗰百幾GB
你做多女朋友10年死忠,都未打得爆隻HDD

依到係咪多數buddy係巴
女友們都有好多女粉絲

絲打

真絲打

食雪糕嗰張正到

真絲

痴線，有無咁多絲打呀

真巴

呢個post就嚟變搞笑台

絲 全部都係絲（好似係）

唯一真畢地兄弟留言

我係絲打

有jer 唔可以係絲?

頂……

鯨魚唔可以係魚?

我睇到笑左

其實我係同絲打 say個 hello

凍冰冰縮入被窩
早抖

好耐都冇貼過晚安圖
呢度d人都唔洗瞓覺嘅

呢到淨係stage wor
單單飯拍都打爆左1.5tb啦...

唔搞啲片了 , 聽日先搞然後再畀過yoon巴 , 早抖

早抖

假巴

唔怪得我咁受歡迎，原來得我一個巴打。
原來我一直開緊後官

開後宮好重要，所以要講兩次

真。女神隣

小朋友SinB~~~

星期一冇人夠我早之早晨

早

呀頭病左 唔知係咪唔洗返

好凍呀係到等覆

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

返工啦柒頭
我就唔洗返啦

唔番工無錢洗

最多唔去追CB姐 , 小事

神級智

好大件事

我卻尚要生存

藍色星期一早晨

早晨 good morning

眼瞓到就嚟死

無情情煮早餐俾我既morning又點會係good morning

咁係sowon morning ?

Yoon巴終於肯回歸現實

一想起再累也是要做人
monday

係囉
韶情一向都係我個到煮比我食
唔好ff太多啦

好在情情整咗個lunch box俾我食
食晏先

唔知豬仔而家同緊邊個食lunch呢

依家上黎要ff先可以留言咁樣
ff台係留俾csl嘅 我都ff下B仔同我食lunch先

體操豬

究竟同豬仔食lunch會係咩感覺

溫馨提示: Yerin今日會出席個慈善fb live，時間係下午3:30 (韓國時間)

27號

屌，yerin個慈善fb live延遲到2月2日！
繼續做野冇得偷懶扮工

你地真係好豬線

有得睇台灣Gfriend (Ken)?

講起都想嘔

推

訓醒

冇行程冇活動，好靜.....推下post先

應該練緊舞/錄緊音
2月1-10號最終改舞加改髮型，2月11-14 拍MV加畫報
大約2月17-20號出預告。
2月25-3月5號CB。

大佬B....

2月 CB

今日話因為同Yerin行程撞左所以取消左個慈善live
乜野行程咁重要，唔通真係練緊舞/錄緊音

講開又講埋女友2月8號出席KBS Radio Big Concert

又燈

中左3樣請大家食雪糕 , 希望燈神唔再關照我

趁人少少上水先。

準備返大陸

燈硬，留名先
不過我要求唔高，我只食韓國Kiss the Tiramisu嘅原味Tiramisu雪糕就夠

同志 計劃準備好未

撞正twice喎

早多一個禮拜CB得唔得

3月中就最好

agger橫掂我啲韓文都未熟習

真心膠mode 三完尾cb最好
等班痴線團音源洗一個月音榜 等個勢回落個下再出歌先明智 簡單講就係唔想女朋友做炮灰

諗法唔錯，不過女友依家實力又未至於做炮灰嘅

嗰日去咗大陸，請問有咩途徑收看？

二月中

你都係改番名先再燈啦
不過2月你都應該唔得閒喎，隔離團出新歌

癡線 2月完全隊隊都硬憾

source music識諗的話真係唔好揀2月

輕力一推

提提大家 仲差廿四正皮 mon po buddy繼續努力

真係唔善解人意，如果二月中嘅話小肥撚有得一箭n鵰

想自己開既post有100正皮 好自私

正，女神隣

香港都唔知睇唔睇到

唔通咁就到極限

明明女神樣，但又要搞d騎呢pose，個頭件飾物
但係咁先得人鍾意

國語B

耳朵懷孕了 (csl彈幕 )

祝大家直直長不彎

咩計劃

刺殺 _ 近平

不安

有人拍門

有冇剩低嘅女友碟，海報或者小卡先交託俾我

全部同我充公

點知公安都係buddy

唔錯

好靜 , 繼續懷念長銀

收返條脷

strong post lm

畀咗正皮未?

仲未上到80

77....

開心智呀~~~~

逼人比正皮

100正評真係冇可能
香港都冇一百buddy
醒下喇

之前飯拍，但係依個look好gfable

黑絲

靚女B~~~!

都估到有巴打淨係睇到黑絲....
不過真係幾正

又黎悶B樣

惡魔B真係睇極唔厭

黑絲yerin正到癲

真。女朋友Yerin

恩妃line表示：隣姐你到底玩夠未

點止同你兩個玩
咁樣玩都仲掂..........死未
真可愛

可以安心去賓國了

原來真係燈中左

神燈

只係張相，冇講乜野cb
唔準走數

都話如果我想三月 最後都二月架啦

唔準ff...........都冇講2月cb
點都3月或之後

啦你自己都燈啦 我幫你唔到

比我試一次追cb，去一次fs就好，滿足下我呢個大叔飯
3月或之後啦

幫你地登下4月，咁可能有d機3月
反正我都去唔到唔關我事

幫下你地啦

2月cb！一定係2月cb！出哂flower hint就當係

4月啦
4月cb啦
4月交完fyp
可以追cb

好呀好呀 4月啦
唔好係三月就得 唔想生日唔係香港

數數手指原來對上一次cb都隔左段日子
那動人時光 不用常回看
上次追cb係人生中最無悔但同時又最後悔嘅一件事
點解做人咁矛盾

再追多次就唔再後悔啦

4月忙到撞哂車咁呀
唔好啦

每次臨近CB , 天使同魔鬼都會係到內鬥

魔鬼 : 去追啦 , 可以燃燒生命去追行程 , 可以見到真人 , 同佢地傾計可以見證佢地拎一位 , 仲有Live聽 , 包你睇完無悔

天使 : 真係睇完會無悔 ? 追星值得蹝錢落去咩 ? 係屋企你咪又係一樣可以好開心咁叫春 , 入fansign得幾千蚊傾得個幾分鐘計 , 學你呀媽話齋佢地識你老鼠咩 , 買咁貴既耳機咁貴既電腦+mon 睇4k飯拍 聽歌仲好啦 ! 仲有呀 , 成萬蚊可以夠你去三次菲律賓潛水啦 , 唔係話想累積經驗做教練咩? 係到追星放棄自己夢想? 似咩呀你!!

永遠結果都係 天使>魔鬼
女朋友唔怕辛苦 永不放棄 追尋自己夢想既價值觀，先係值得我學習既地方
有咩理由為左去追佢地拖慢自己腳步 , 去韓國追星 不了

超級聖人mode分析 1999

你應該將天使同魔鬼講嘅野調轉咁就fit晒

仲有唔好諗住扮聖人講乜野理想然後走數呀
上個post加埋呢個已經過百正皮
追完cb先去追尋理想

你唔係諗住咁可愛銀仔之後見唔到你不停so sad呀嘛

毒撚真係冇自信見佢 , 一定緊張到唔知講咩就下一位 , 唔好蹝錢去柒啦

柒完要搵窿捐 搵唔到窿真係脫飯架啦

你點知會柒呢
可能銀仔就係鍾意你依種毒毒地，mk靚仔咁嘅朴x佢就嘛嘛地啦

自問冇扑經咁矮同咁柒咁mk , 銀仔應該唔會鍾意我

其實佢地真係識你老鼠
同佢地講係香港黎咪敷衍下你話想黎香港
話自己學緊韓文最多咪問下你韓文係咪好難呢
同佢地講走左成個星期堂去睇預錄咪叫你要俾心機讀書咁囉
洗完錢買完開心最後咪又係換黎失落同空虛
跪求脫飯方法

快啲繼續打沉我

sad but true

去到秦場已經心足

追星去聽演唱會做下應援又唔過份 , 唔知點解講到入fansign就過唔到自己個關

Sad but true 啲問答有哂formula 咁

因為你覺得投資同回報唔成正比姐

特別係冇相機既我 , 有相機都可以影相放上sns到 , 而家我乜都冇

傾完計之後真係on99咁望住佢地同人地談天說地

CS Lewis那麼說友伴是肩並肩的；
大家有著共同的目標，一起前行的，也就是真正的朋友。
或者懵佬以後告訴銀仔，
來得晚了是因為跟你們她們一樣，
追尋自己的夢想。告訴她們你走過甚麼的路，
跟她們一起成就了甚麼，那就型了。
gfriend也就勁了。

我這大叔也想寫好thesis以後拿給她們看呢。
每次要做不想做的事都會想到肥琳和乳豬。

不過找數還是應該的

=,= <~只有這個才表達到我現在的心情

到依家未有任何cb消息公佈，ff完休息下先

懵佬，女友歡迎你去cb找數

但如果唔係三月cb都冇能力找數
想再追下次cb買埋鏡去

入fs 同女友講 I'm the leader of hkgbuddies

又係睇住可愛隣整野嘅時候
箭神隣好cute

我就算係追都係再下次

淨係講過hk buddy，應該唔知香港有幾個站
我地個站係hkgbuddies，同埋我係小薯

其實上果兩次cb前一，兩個星期已經有消息洩漏出泥
所以今次唔例外，應該唔會咁快嘅
雖然差唔多時候

再下次又會再下下次
係屋企追星仲開心，起碼呢到仲有一半人留守陪我

Yerin bb

智呀

好掛住我智

好正

same

個icon

世界第一隊係咁輸

睇下d精神食糧先

幾時可以見到智

智呀~~~

好多智仔睇，智黨止住渴先

智呀~~

YERIN

清晨睇豬仔會清醒d

飲水豬

東方你究竟有冇訓過覺

早晨
發覺豬黨最近收斂咗

琴晚諗去唔去諗到訓唔著
好眼訓

擲銀

等銀仔決定你嘅命運

高質

早晨呀

晚上好

上次見到冇買到
今日又見到即刻狗衝買咗
擺係到供奉唔飲

好辛苦

呢排好攰

各位早晨
近排晚晚收1130或者1200 所以少左上水

我覺得自己係偽飯嚟
對fansign冇咩憧憬,諗諗下都未必想爆碟入
(不過以後愈來愈紅,可能爆碟成本會不停上,應該有去趁早)
人生體驗就想睇下生放,公演,concert
再遲啲就變真正嘅大叔叔,可能自己都覺得自己好格格不入

推返上黎
咁可以點啫,每一隊fansign應該都係咁樣
每個一分鐘都冇 佢地又唔識你 唔通傾心事咩
fansign咁多場同過咁多個buddy講過野 應該都會有一套回應pattern
PS:打沉左

見自己偶像應該係開心既
雖然同buddies傾個幾句好似例行公事
但係女友都應該樂意同埋想見多d fans既

買起source music咁就可以令佢地一世都記得你呢位港飯

自己開心咪得 做香港人難得開心下都要block返自己

其實唔去fansign都冇乜問題
會沉迷追星都係因為個種神秘感, 對未知嘅期待,
一去左fansign,一係就更加沉迷,一係就幻想破滅, 「哦原來係咁樣」
保持距離咁膜拜睇下表演聽下歌咪可以一直保持個種幻想同期待
不過我會以去fansign做目標,因為呢一種期待帶比我學韓文嘅動力, 到時去唔去又後話
PS鳩up

我怕自己或者各位對女友太多假設或者期待,到時跌得仲痛
不過期待同希望係好需要有
PS冇乜點訓真鳩up

當佢地望住你對眼同你講以上番說話，再加返個high five/握手/勾手指
當你能夠霸佔佢地視線十幾廿秒，你就會有種大地在我腳下嘅感覺
利申全部真實對話非ff

殘酷嘅事實係見佢地咁多次都冇失望過佢地真係nice到喊
就算佢地本身可能攰西緊面，你同佢揮手一定會笑住同你揮返
呢個坑只會越踩越深

孖辮智真係好cute

ER..................

個造型師好憎女友定

喊出黎啊 還我清純女朋友

真係世界級

做乜無啦啦散發負能量
諗到咁現實
不如唔追星
學懵佬咁講去潛水實際啲
仲可以識到真女友shine

都唔係嘅...同雨天公演差唔多啫

我反而好奇 點樣先可以整到呢D咁畢既髮型

其實我覺得幾靚

係咪得我覺得幾正
我覺得起碼好過上一輯

濕髮崔俞娜宇宙級靚

洗完頭，唔吹乾，摷亂佢

豬黨巴打

追星我不嬲都覺得係量力而為，自己應付到既就去，應付唔到就唔去，應付到而唔去只會後悔，錢用左可以再搵過，fs，公演，演唱會完左一場就無一場，就算睇碟，睇fancam都無現場既感受同氣氛。。睇過一次真人真係會返唔到轉頭

應該咁樣過，去追之前好現實，追緊嗰陣好夢幻，追完好空虛

same
po埋另外3個先

呢樣真... 去過一次下次唔去既話個心總係會有條刺喺度...

btw, 錢無咗可以再搵過再儲過
但係回憶呢D 嘢真係無價... 好深刻...

靚呀靚呀靚呀 俞娜點睇都係靚呀

見過一次真人你只會想見多佢地幾次，出盡方法去令到自己可以去見佢地。。
同埋佢地可以無聲無息解散就解散，退出既退出，下下抱住今次睇唔到仲有下次既心態，只會後悔一生

死守瀏海

所以話要及時行樂…
負擔到既話其實唔使諗咁多… 去咗先算

無錯，與其事後後悔，我寧願返黎捱面包

左邊個個係咪秀智

呢張好好笑

jisoo 呀

agger

忙到啱啱先得閒上水
好掛住情情
好想知佢知唔知道我既存在

三月先有能力去
去唔到我都冇咩所謂 始終我對追星既價值觀都有保留

忙到依家上水回應一下先
有訓呀...............訓左3個鍾就返公司
等陣食飯再小睡一下

fashion嘅野................
不過點影女友都係咁靚

孖辮智真係可愛值爆晒燈
下次cb可以考慮keep住

3個鍾！
大神真係大神

冇乜野，做IT呢行忙起上黎訓3,4個鐘都好平常啦
不過，近來有d野想試下做，所以用左夜晚私人時間做啫
而且晚上聽住女友嘅歌去做特別醒神

邊個唔讚我可愛就用風筒吹你

其實今次幾靚

中分女友 vs. 洗頭未乾女友

型SinB.....

上次得豬仔冇中分

吹乾上面張相 6個頭先啦 濕髮

終於諗得明個造型師
通常好似係女朋友叫男朋友幫佢吹乾啲頭髮
FF mode

Dazed 個造型師一直都挑戰緊buddy嘅底線
d髮型一次比一次更出位，要挑戰埋女友可接受嘅程度

Griend USA 翻譯左OSEN嘅訪問
睇黎cb準備得差唔多

食飯然後小睡15分鐘先

黎lu 2月CB

原來韓國今日開始可以玩pokemon go，女朋友會唔會玩到上癮

銀仔會唔會連呢隻game都重課

金主銀

我已經玩到唔玩

去論峴洞霸鬼哂D GYM等佢地冇得玩

金主銀玩你都應該陪佢玩番
雖然我都冇玩好耐

去sm附近霸晒gym等銀仔挑機

十層啟暴龍卡比獸背背龍

好呀 我陪佢玩

我好人少少
幫手插正櫻花等佢追到個進度

咁快四點既

話咁快80正皮

如果soumu有道館
幫佢地推到去10層，永遠唔塌

已經做好放工既準備

cute爆yerin

正到吖

認真B同西面B個樣都係一線之差

靚靚SinB

收工又一工

running man 唔摺 女朋友可以上去玩未

永遠唔會有

冇錯 冇咁嘅可能

女朋女上running man，銀仔生日我mtr登廣告

終極燈神

跟機仙氣生日送自己俾佢

又要cap圖

二月要瘋狂搵錢

準備好登廣告?

準備又走多條數

窮撚冇錢食飯

係咪韓國而家先有PKM GO玩

唔知女朋友有冇玩 , 隨時野生捕獲

杯面

食左好多餐 rip

成個twitter俾pokemon go洗哂版
話說香港出隻game個時人在韓國
返到黎香港已經冇人玩
從來都冇參與過隻game

依家係街見人玩都係啲呀叔呀嬸

韓國都係今日開，我好多韓國fd都響度洗版
依家我間唔中先開黎睇下，熱潮已過

做運動好過打機呀

屌打機手震震 , 整多個杯麵食先

我儲哂 又唔出哂金銀版 已經冇開好耐

保重身體

個戰鬥mode太無癮

靜
個個脫哂飯了

唔係咁易架
尤其是做兵
金韶情世界第一

你諗下退役個理由點寫至好
我摷到頭髮亂了都諗唔到
點算

一直係到睇返之前既stage

加入豬黨免兵役

變左水泡仲慘過服兵役

Yerin專一痴飯留名

訓前幫手推下先..死左城

個個去哂玩bio7 無人推post

正真入長銀坑係去哪兒 , 出唔到聲勁萌

原本係乳豬仔飯

肥長銀

空氣銀

貼出黎比豬黨叫下春先

豬黨係到

Yes de ii no ka?
Silent Majority

正皮又多咗

inochi wa utsukushii
hajimete kidzuita hi kara

追完5日post 正評留名

就爆post 睇黎100個正評真係不行了

冇人理

好濕.....

好耐冇試過笑出聲

頂............黑歷史

Yo man

依個先係gfable嘅肥隣

仙黨又招生啦

又猜..........打和

鬥噴~~~~

好慘............好凍

可愛隣又扮cute

真係噗一聲咁笑左出黎

生日line......

呢本野真係黑歷史，一定要保存

情仔~~~~Hey man!!!

哈哈哈哈哈哈笑死我啦

真係睇一次笑一次

仲笑緊

六個都好型好有格調同平時完全唔一樣
唔知誠品會唔會有得賣

阿銀，快點回火星吧

頂.....銀仔呢張真係好似，快d返火星吧

咩嚟嫁呢本

各位buddy生日快樂
#HappyBuddyDay

係喎今日係buddy飯名誕生日

buddy生日快樂~~~ #HappyBuddyDay

唔掂.......睇完上面果本野女友咁潮嘅相笑餐死....

睇番d正常嘅調劑下先

女神隣先係真正嘅佢

犯規 退場

你唔講完全唔知係邊日

生日禮物呢?

HaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHaHa , 笑住yerin訓

型女友........中和番先

多謝你

黨員係到 只不過家陣先收工上到水

還我女神情情呀
你本咁既爛鬼雜誌

長銀好高

笑到停唔到

fashion嘅嘢我地真係識條鐵咩

笑死我啦

睇返都覺得自己on9

上圖係你的手

以為衛蘭 仲跟緊黎明搵食

做乜鳩

畫手

睇到輯雜誌相已經嚇到唔識笑
我覺得佢地自己都唔敢睇返
真係好衝擊係咪我思想太守舊

係個攝影師太前衛，我地跟唔到

黎,黎,黎...........比番你嘅真。女神情你睇

放錯，呢個先岩.......

突然覺得仙氣爆燈

靚靚靚靚靚 好靚呀
可惜仙隊唔係我喜愛嘅人

其實我覺得呢幅唔差

望耐左係會............順眼d嘅
Yerin果張比較激d，其他人冇咁攞命

好有文職高層FEEL

訓前睇番真。女神隣調劑一下先
好可愛呀~~~

唔夠訓

Buddy誕生日早晨

睇相同片 佢地無身體接觸
好似係

咩都睇唔到 咩都睇唔到 咩都睇唔到

好記得個日係公司癲左係到鳩叫

神射智

buddies早晨
好自豪自己能夠成為buddy
buddy日快樂

似乎銀仔唔可以去拍我結

痴線合巹交杯都出埋
我係懵佬我拎刀斬人都似

呢d情情先係正常
我想hi哂成間雜誌社既auntie

淨係懵佬個斬殺名單我諗都推到1001

求下你地唔好再講

到底個攝影師想點
鑊鑊新奇鑊鑊甘
定係我唔識欣賞

fashion嘅野

好噁心

呢張世界級

早晨

Buddy生日快樂

摩拎
Buddy嘅人日

生日快樂 Buddy

1碎

鏡頭前都搞到咁
鏡頭後真係唔知會點

見到女朋友又一黑歷史

鏡頭後

唔會，短銀關我q事

垃圾節目

唔覺唔覺86正皮
真係食住花生

仲有5頁

SinB與同學仔
智仔與友團

果然係大家嘅女朋友
朋友遍天下

咁快就有人答到畢地好勁

係花心黎講 冇得輸

錯!! 鍾意女友自自然然咁去了解埋佢地d朋友圈子同一切有關係嘅人，好似係

靚銀仔~~~

可愛肥隣

長短line

呢張銀仔好可愛

已經唔肥 不過一樣咁正

銀仔塊面好細

情情係長銀架，短銀死開啦

睇黎要做多d功課先

唔識

愛屋及烏
雖然愛長銀但唯有愛埋短銀

我唔會花心！長銀死忠

大家都是銀 不用分那麼細
你話係咪

好掛住長銀

89正皮

長銀

但係短銀可愛d喎....

Eunbit最正

邊個黎

有冇人開fun son刷埋佢

那兒來的eunbit

應該唔駛掛
為左懵佬追cb嘅理想
真偽buddies會蒲晒頭幫佢一野

講sh_ _ _大家會熟啲

追cb 55正皮已經要找
100好似係裸潛 好多數要找 點算

唔怪之得銀仔一直要保持短髮，原來有人冇將銀仔放響心中
所以銀仔唔聽話要短髮

不嬲冇當過短銀係女朋友一分子

找數

B仔嘅飛吻...........

買咗lihk未開分身 今晚返去開先

有冇得即買lihk即開ac

唔好咁明顯搞d咁嘅野，等陣有人入黎話我地做假就唔係咁好啦

其實咁多個正皮入面 有幾多個係真buddy

專一飯好似得我

唔清楚，只可以話懵佬嘅號召力強
應該係

點可以漏左我

仲有我

真buddy點名

下次比負皮啦不如

我都係

無聊行下cd warehouse 唔見有女友season greeting

好買得滯買晒
一定係.............

買完打左入冷宮2018先睇返條片。

專一清泉 得我一個

我本2016都完仲未開封 2017唔知放到幾時

留返畀嗰孫玩

搵緊工 想返初一型初三

少年，太年輕了
你以為正皮既都係buddy麼
其實全部都係懵佬fans
好似係

差十個喳

10個負皮都係我分身比 , 低汁BUDDY

我

等我問下娘娘睇下邊個係真buddy先

搞到自己好窮

出預告未呀 再唔出三月CB啦

用返正身先

我而家發力推Post 15分鐘內爆post會唔會好仆街?

留名等睇懵佬爆seed

會

求求你 唔好燈

90幾個正評從何來

Umji of GFriend said she wants to have “chimaek” by the Hangang River with her bandmates in an interview with fashion magazine Dazed Korea.

During the interview, GFriend members were asked what they want to do as adults. In 2017, Umji and ShinB will reach legal age in Korea.

“I want to go to a ‘jjimjilbang (Korean spa)’ together. Now we can go to jjimjilbang at night without guaridans accompanying us,” ShinB said.

Sowon said, “I want to watch late night movies. Also, I want to get a driver’s license and go on a trip together in a car.”

GFriend is now working on a new album. “We cannot talk about the details yet, but we will be back again to meet your anticipation. Please wait for us,” they said.

By Kim So-yeon (syk19372@heraldcorp.com)

幾時CB

2月有twice同bts

得返3頁差6個
冇lu

絲打畀咗正皮未

專一清泉

而家我講野係咪唔知我燈緊定真心緊呢

真專一buddy

會唔會太正呢~~~~~體操豬好靚

ＮａＮａＮａ

有小小緊張 , 東方肯出手推未?

食緊飯，你推先

女神豬

星期五晚930 J2 有得睇紅白

咁唔返大陸啦
終於有理由可以唔返

岩岩比左

睇到廣告係大台出現 窒左一窒

睇佢地講中文

好靚呀 令我更著迷呀

皮已正

99

100

已送懵佬一程

正皮永動機
強帖留名

係巴士笑到震晒

有幸見證歷史時刻

咁痴線既
真係100正皮

記住要影相留念

完全痴撚線
其實賭緊咩

尼度好多懵佬fans

年三十扮工收夜

大家想睇懵佬條J

正宗第一大黨

潛水走數啦 各位88

大奇蹟日

一定要cap圖留念

In 懵佬 we trust

懵佬號召力仲大過女友

cap埋懵佬個毒誓先啦
一但唔認數都有證據啊嗎

呢到真係唔好亂講野

你都好似未找數

懵佬

歷史時刻

一齊集氣要懵佬同唉巴找數

一單還一單
唔關我事

唉巴找咩數? 我忘了

小弟有幸見證懵佬又多條數找

比人老屈

唔知65就咩咩咩 , 唔記得左

咁玩法

唔知有冇機會變黃色呢
差8個正皮

歷史一刻...........100正皮賀懵佬找兩條數

103 正評

唉 , 俾大公司挑機 小公司又再輸了

寺田蘭世我老婆